大埔港鐵站開始多人

洗唔洗5點幾就咁多人等入去大尾篤玩呀
排到落樓下啦

想知邊個站係大埔港鐵站

睇完成個路綫圖都見唔到

年中有唔少呢挺on9衝出黎刷存在感

其實入去有乜好玩除咗bbq

釣魚 踩單車 睇日落
日頭有得撐艇仔